[WOW左十年] The Mist

記得N年前係舊登有人推介, 拖到今日先睇
唔係好明最後即係點?
主角一行人自殺前見到隻大怪物, 所以絕望到自殺
但係落車之後就見到D軍人救緊人
照道理咁大隻野唔會轉個頭冇左掛?

跟住SEARCH過下以前D人討論過, 話其實係冇怪物, 只係D人FF
其實即係點?

請問邊度有得睇番

姐係主角只要忍多陣唔出去
所有人都唔使死
因為軍人已經入緊黎
留係超市個班仆街
eg教會女人全部唔使死

咁作者想表達乜野 成日一諗起就覺得男主好慘

我覺得係想串下英雄主義係咪真係好
我地睇開的戲黎講
好似主角咁勇的人最後都會嬴
但現實可能唔係咁
仆街自私的人係會笑到最後

我想知既係最後山咁大果隻怪物係咪真係存在

應該係真係存在

我估佢講緊人睇野其實好窄 將自己眼前嘅問題放到無限大
眼前出現怪物 大家就覺得世界末日

只有勇於離開框框嘅人
行出去睇下個世界
就會發現 根本世界未末日
解決方法唔係冇
只係人鑽牛角尖 唔肯行出去

我估apply晒落大部份身邊嘅事件都適用

行岀去
有個警察咪行左
佢地仲搵到條屍？

超級市場入面
先有羊群心理 有個講故事叻少少嘅人
就可以控制到大部分人

只有個心堅定少少
先可以獨立思考到

最後可能曲線想講
未去到最後真係唔好放棄
有危就有機
是危是機要最後一刻先知

而家有冇睇新個套

冇睇啊, 好少追劇, 追呢個動作好辛苦
btw, 好唔好睇? 同埋咩網會有得追?
連walking dead都未睇過

新邊套？

終於係netflix睇左美劇版
屌你老母d gay佬真係